胡慧沖(沖哥)失蹤的第五天。。。

沖sir，你還好嗎？

當年紅衫軍政變你跟到足 今次都唔要求你表態 但你作為一個近百萬人like嘅FB page 竟然連講下發生咩事都唔敢講 走去玩笠水 youtube連留言都disable埋

你變了。。。
是否泰國政府給你壓力滅你聲？

手足

咪搞人啦 一陣搞到佢退出樂壇

冇得再收花生廣告大哥錢

冲哥比樓主追擊到失蹤

是不是泰國政府滅沖哥聲 所以你不想再讓自己無法自拔

條能樣咁耐以黎未試過幾日唔出post

我唔能夠講咁多

悶聲先發大財

靠泰國旅遊局食飯，點會比你報導

冲sir前線手足

沖哥：我仲要喺tvb開節目㗎！我乜都唔知唔講唔理！

當年政變佢咪又係咁報導 又唔係叫佢表態 連同大家講下泰國發生咩事都做唔到？仲走去玩潛水

可能比泰國政府殺左 全裸掉落海
太肥未浮返上黎
如果「沖哥」再出現返可能係演員黎

話時話阿TL去咗冰

你係涉事者 唔方便評論？

可能上左前線啦 仲得閒理你

做緊家長點高調呀？好似滿仔咁咩

咪搞人啦

個節目係沖哥自己拍完賣比tvb 唔係佢係tvb開

此post 已完

我留番雙手揸波好過

搵食是良知，無線搵佢訪問當地情況嘅時候就會上返水

我去泰國做baotu

鬥黃師

佢有講發生咗咩事？

去左賭啤

關黃唔黃咩事

你放路由器

因為佢⬇️⬇️⬇️

尋日881訪問完佢

泰國有5G 你堅柒

條撚樣為豬自我審查

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

冬陰妹有賓州

講咩？

我留番雙手渣波好過

留返對手揸波好過...

我雖然唔同意冲哥係撚樣 但我世4捍衛你話佢係撚樣嘅權利

沖兄搞基扮咩終生不娶

你岩岩#9先話佢係能樣

能樣唔同撚樣。

你係世4？唔係世7？

世7係神宮勉

神敬業呢

樓主柒左唔敢覆

呢條撚樣黎

我勸您見好就收。

一直留意事件

有咩分別？

其實佢一直都唔會支持抗爭，係咪即係藍？

沖哥幫旅遊局做嘢，今次政治事件同以往唔同，所以佢選擇低調，9估。

唔推我土超post？屌你老樂

寫法唔同

同意 我都係咁諗
但佢連好中性咁講下發生咗咩事都冇 有少少失望

上左熱門

推咗 您盲？

拉返先 唔好害到冲sir

條友放片比cctvb架

屌 勿起底

邊敢講咁多呀
一陣泰國禁佢入境以後點搵食

今次泰國示威，太有香港上年嘅影子，如果沖哥出聲，就會畀藍屍插，唔出聲又會畀黃屍插，政治年代就係咁。

Sa Bai Di Di
Mai Mi Arai
Mai Tam OK mai?

賺tvb錢有咩問題

唔係叫佢表態

你估佢係蔣生有泰國 passport 咩？佢 working visa 咋

【泰國是佢家】泰國通原來揸Working Visa 胡慧沖唔諗落地生根專注工作

問到佢有冇諗過回流返香港呢？Roger就話：「冇呀，如果喺泰國走就好，下世唔使做Visa。」雖然話就話係「泰國通」，原來佢一直都係拎工作簽證（Working Visa）喺泰國做嘢。點解唔選擇入籍呢？佢話：「今時今日好難㗎，當然有時啲關係可以幫你做到少少嘢，但係我唔想靠關係，我覺得人哋真係想幫就自然會幫，如果真係有難處，勉強都係冇幸福。」

手足來架

一陣又有人話樓主咩迫人表態
一個講開秦國野既人突然唔講有咩問題？
人地在心中，一直關注緊都要同你講？一定係為錢？

你同迫佢表態分別不大

果陣未上位嘛，而家收泰豬收到手軟啦沖狗

連登同小粉紅真係一撚樣
公眾人物要對所有野表態，確保跟返佢地立場

想要對付狗閪賤人就要同佢哋一樣咁賤咁閪

唔洗刻意表態，提醒下香港人曼谷邊個區域有示威，注意安全，已經足夠。但係佢今次做少左

驚得罪泰王ar ma

我叫人唔好迫佢

我幾時叫佢表態？你on9？

果條片好似係示威之前拍

關注沖哥

沖哥facebook group完全平衡時空，
齋睇以為曼谷係天下太平

你想佢同冬蔭妹錄 沖遊監倉定沖遊地府？

早兩日上過晴朗講

沖得泰前

想和冬蔭妹沖紅燈

既然係咁講
就唔好問佢去咗邊
或者點解唔出片

可能冬蔭妹係กะเทย

佢咪去左布吉
不過幾日唔出片又唔更新臉書
討論下姐

牙些咪盲反

搞清楚 表態同報導係兩樣野
泰國嘅政治事件沖哥一向都跟到足 但今次完全潛左水 連講下發生咩事都冇

唔係

佢出名是歧視飛機非

佢出左事。

佢應該返左曼谷啦 好少拍野會拍咁多日

沖哥咁有魅力會唔會比泰國妖捉去屌x眼

呢個時勢冲哥都係留喺屋企好啲
等政府settle咗先出嚟拍過片
人生安全緊要

其實人地係搵食
唔係sell正義.....

佢唔係早兩日上過881咩？

阿布泰仲有冇佢個嘜頭

人哋講完要搵命博，你講完要搵咩博

on9? 報導都搵命搏？又唔係叫佢表態

天佑泰國
一直在關注

沖哥唔係㗎咩？

仆街藍絲

On9 又重覆 抵香港抗爭失敗

沖哥拍唔少電影，早期有套cult作，佢做大賊，拎ak掃射，表情好chok，又拍唔少泰國cult嘢，有套泰國怪人篇vcd， 佢扮埋女人聲， 根本就係喜劇演員嚟。

以前喺一個泰國文化討論區嗰度餐聚， 嗰度啲人個個都識得泰文， 係我唔識， 佢哋成日都話沖哥係呃秤， 又笑佢嘅泰文發音好核突， 但我覺得唔應該因為自己講得好，就自喜踩人， 雖然係有香港人對泰國嘅愛好深， 甚至重早過沖哥搬咗過去住， 但沖哥都係真心鍾意泰國， 佢好真心真誠咁樣解答網友嘅提問。

我有朋友曾經喺曼谷出現咗啲問題，fb pm佢，係由佢真人錄音解答，而且超詳細，雖然最後啲建議一般，但我朋友從此對佢改觀。

沖沖不行了

佢暗黃

連衞兵又出動了
香港呢邊呢排靜左冇野好做,D KOL啊偽人又未有新批鬥對象
去搞下沖哥先反正兒登係世界中心,乜都關正義既兒登仔事